原來支共個修憲案比國歌法更恐怖

聽完呢集毓民踩場先知, 原來一叫反支共就違憲
由20分鐘左右聽起就聽到恐怖之處

諗翻起前年投件垃圾冇投教主...

真係人生污點.

who?

游蕙貞？

劉小麗?

毓民踩場堅正
一針見血
楊ON Q, 支聯會正一垃圾

根本就死路一條
投俾咩政黨都一樣
而家憲法任佢改
所有議員都要跟中共玩，唔係就byebye
立法會只係個殼

投劉小麗既人應該唔會上連登,ok?

我反而換個心態,

係佢地玩曬架啦,

但與其出糧比親中議員,

我寧願出比仲願意為香港發聲果d.

可惜班妹下妹下死唔去既老野一車車壓倒性勝利.

真係好想屌你